咁叫股災？

老美跌千幾，港女先跌千幾
2萬8一定會係鑽石低位再反陣

震到字都打錯
molamola

歷來泡沫爆破都有醒目仔去掃平貨

被你看穿了？
2萬8我會連同幾廿位莊家入場
到時有貨好入

多謝大師

我沙士掃左賺左6位數正股...

沙士叫泡沫爆破咩 趁低吸納我都識啦

師傅燈左十鳩幾廿次都信既
你不如信風水佬算啦

搞清楚 我上面講緊泡沫爆破 沙士唔關事
泡沫爆破係全世界 沙士唔係
如果我當年有錢我都會買

我2013都溝左大量貨啦，咪又係賺
睇你夠唔夠膽出手架咋

你有子彈 企得穩咪work 囉
但係泡沫爆破個性質同沙士真係完全唔同
我勸ching 你睇定啲先

點呀
股唔股呀仲

55

樓主輸好多
仲bin

碎料黎姐

樓豬個陣係咪叫柒少陣

對連登仔黎講只係幸災

我估跌到25000

買定熊

畀盡你跌到二萬九千點

我睇26800先係底

仲唔趁低買？樓主呢2日掃左幾多貨？有無真飛？